一人一Angry 黎則奮

係佢FB LINK快d入去Angry佢，話話佢嗰d人係低端人口！

想知咩事請睇

老人企圖用拐杖阻擋正在急速關門嘅升降機